[Budget 撚] 一句到尾 Note 9 定 XR ?

只想俾$7000內換部電話

Note 9 (128GB)
指紋 / Samsung Pay / 八達通 / WQHD mon 基本野齊
粒U 同A12 相比係慢少少, 上網開App 唔介意慢幾秒
( 但聽聞4000mah 電好似實測無咁襟用 )

XR (128GB)
face ID / Apple Pay / IOS
係唯獨個 Mon 同邊位差D, 其他都唔錯
部紅色幾好J

大家點選擇 :
note9
iPhone XR

咁比法...應該要碌鳩嘅

睇你用慣咩機嘅啫

香港人冇理由用三叔

note9已經淪落到同iPhone XR比…

其實主要睇翻你平日會唔會想用到部機嘅功能啫，有啲人用慣左ios會用唔慣android，note9舊電如果係用wqhd就真係冇咁襟用，但一日一充就冇咩問題，除非你話會一日內係咁玩game睇片就實唔夠，如果真係想慳電就可以計翻fhd

用開iPhone一定係用返iPhone

5年前用到而家 換機無痛backup 啲相原美係返到

比多左

唔限budget一定xs
限左8k我會揀碌9

Note 9梗係買8+512
6+128冇特色

一定係玩碌鳩